TVB好似越來越多關於警察和法證的劇集影片

警察好英勇，好幸勞，好偉大

成日播埋d黑警打打殺殺片教壞細路

TVB：警察犧牲自己，保護市民，免受賊匪攻擊。賊匪遇上英勇的警察，最終都難逃法網。

幾時有黑警手撕示威者睇?

播多 d 咪仲好
如果係真，即係可以一早諗點拆局

知己知彼

，